想買條水晶手鏈

想買條水晶手鏈
又唔係太識
有冇鋪頭介紹
謝謝大家

鴨寮街